想問今日遊行熱血公民會唔會參與？

當年係旺角已經跟牙達

牙達.gif

@_BoA

唔係應該@ 御理 條人型豬咩？

be water

quicksilver

為金錢而戰既人

呢個gif 最後唔係返左轉頭咩?

be water my fd

已返高登

見到好多手足

唔見熱狗

呢張係去狙擊689，並唔係笠水

全香港等緊你做野

熱狗同班支持者都話今次只係鳩行
所以唔會參與
繼續喺冷氣房玩白貓

未睇過
想睇

推